<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Indexes on Сервис-модель</title>
    <link>http://www.servicemodel.ru/index/</link>
    <description>Recent content in Indexes on Сервис-модель</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Jan 2016 22:15:40 +0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.servicemodel.ru/index/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>АСУ Банкомат</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/index/02_bankomat/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 22:15:40 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/index/02_bankomat/</guid>
      <description>Система снижает операционные расходы банка на функционирование сети объектов оборота наличности (банкоматы, платёжные терминалы и дополнительные офисы) за счёт оптимизации процесса управления инкассациями и фондированием наличности. Система обеспечивает:
 прогнозирование клиентского расхода/поступления для объектов оборота наличности, включая банкоматы с функцией ресайклинга; оптимальный график инкассаций, минимизирующий операционные расходы; снижение количества простоев банкоматов и терминалов; оптимизацию сумм подкрепления и покупюрной разбивки наличности; поддержку жизненного цикла распоряжения на инкассацию на всех стадиях обработки, включая автоматизированное формирование проекта распоряжения, ввод данных о формировании кассет с последующим контролем, передачу исходных данных для формирования расходных кассовых ордеров, приём кассет от инкассаторов, учёт результатов пересчёта наличности, формирование приходных кассовых ордеров, формирование балансового отчёта; проведение взаиморасчётов с инкассирующими организациями; автоматизацию формирования распоряжений на техническое обслуживание; контроль текущего состояния банкоматов и терминалов; автоматизацию ряда аналитических функций.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Система для тепловой генерации</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/index/03_energy/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 22:15:40 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/index/03_energy/</guid>
      <description>Система обеспечивает решение нижеперечисленных ключевых задач:
 Ведение в электронном виде расчётной модели ТЭС в соответствии с НТД по топливоиспользованию, актуализация модели силами технолога; Производственное планирование среднесрочное и краткосрочное, имитационное моделирование; Расчет фактических и нормативных ТЭП, долговременное хранение результатов расчётов и формирование отчетности; Оптимизация энергетических режимов по критерию максимизации маржинальной прибыли (либо минимизации затрат), формирование оптимальной ценовой заявки для РСВ; Оптимальное оперативное управление энергетическим режимом; Создание видеокадров для оперативного мониторинга значений технологических параметров.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Новости компании</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/index/01_news/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 21:49:58 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/index/01_news/</guid>
      <description>26.02.2018 На НТГРЭС обеспечен расчёт ТЭП в темпе процесса.
Подробнее &amp;gt;&amp;gt;
12.01.2018 ПАО «Почта Банк» выбирает АСУ «Банкомат» для автоматизации планирования инкассаций сети банкоматов.
Подробнее &amp;gt;&amp;gt;
28.11.2017 Завешен процесс сертификации SAP нашего решения АСУ «Банкомат», предназначенного для оптимизации управления денежной наличностью в банке.
Подробнее &amp;gt;&amp;gt;
02.10.2017 Завершены работы по моделированию Нижнетуринской ГРЭС ПАО «Т Плюс» с использованием ПО «Система управления энергетическими режимами, оборудованием, рыночными и производственными стратегиями ТЭС, ГК».
Подробнее &amp;gt;&amp;gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>