<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Сервис-модель</title>
    <link>http://www.servicemodel.ru/</link>
    <description>Recent content on Сервис-модель</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Jan 2016 21:49:58 +0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.servicemodel.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>12.01.2018</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/news/2018-01-12/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2017 22:15:40 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/news/2018-01-12/</guid>
      <description>«Почта Банк» выбирает АСУ «Банкомат» для автоматизации планирования инкассаций сети банкоматов.
ПАО «Почта Банк» демонстрирует высокие темпы наращивания сети банкоматов. Банк использует банкоматы только с функцией ресайклинга. За последние 2 года сеть банкоматов Банка выросла более чем на 3000 устройств, в планах организации увеличение сети банкоматов до 8 000 устройств. В этих условиях Банку потребовался эффективный инструмент, который бы позволил оптимизировать затраты на функционирование сети, сократить время планирования инкассаций. Специалисты Банка провели детальный анализ рынка систем для оптимизации управления денежной наличностью, который включал стадию пилотирования работы сети на данных Банка.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>26.02.2018</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/news/2018-02-26/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2017 22:15:40 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/news/2018-02-26/</guid>
      <description>На НТГРЭС обеспечен расчёт ТЭП в темпе процесса.
В результате использования нашего программного обеспечения, начиная с февраля 2018 года, на НТГРЭС расчет ТЭП выполняется в темпе процесса с дискретом 1 минута. Ключевые результаты расчёта отображаются на видеокадре оперативного мониторинга.
Оперативный персонал ТЭС и руководство филиала получили возможность контролировать динамику изменения удельных расходов топлива в зависимости от энергетического режима оборудования.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>28.11.2017</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/news/2017-11-28/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2017 22:15:40 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/news/2017-11-28/</guid>
      <description>Завешен процесс сертификации SAP нашего решения АСУ «Банкомат», предназначенного для оптимизации управления денежной наличностью в банке.
Система АСУ «Банкомат» сертифицирована SAP для использования в облачной платформе SAP Cloud Platform. Информация о сертификации АСУ «Банкомат» доступна в SAP Certified Solutions Directory по ссылке.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Свидетельство</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/bankomat/08_cert/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 23:16:35 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/bankomat/08_cert/</guid>
      <description>OOO «Сервис–модель» с ПО АСУ «Банкомат» внесено в Единый реестр российских программ для электронных вычислительных машин и баз данных (информация доступна по ссылке https://reestr.minsvyaz.ru/reestr/88072/).
На АСУ &amp;ldquo;Банкомат&amp;rdquo; получено Свидетельство о государственной регистрации программы для ЭВМ № 2013618198.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Свидетельство</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/energy/06_cert/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 23:16:35 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/energy/06_cert/</guid>
      <description>На систему получено Свидетельство о государственной регистрации программы для ЭВМ № 2014661075.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Видеокурс</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/bankomat/07_video/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 23:16:04 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/bankomat/07_video/</guid>
      <description>Эффективное учебное пособие по работе в системе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Подробное описание</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/bankomat/06_details/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 23:15:36 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/bankomat/06_details/</guid>
      <description>Документ для руководителей и специалистов кредитных организаций, отвечающих за эффективность управления денежной наличностью.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Презентация возможностей системы</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/bankomat/05_presentation/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 23:15:07 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/bankomat/05_presentation/</guid>
      <description>Презентация ориентирована на менеджмент кредитных организаций.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Презентация возможностей системы</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/energy/05_presentation/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 23:15:07 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/energy/05_presentation/</guid>
      <description>Презентация ориентирована на менеджмент генерирующих компаний, ТЭС, предприятий, обладающих собственными генерирующими мощностями.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Конкурентные преимущества</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/bankomat/04_comp/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 23:13:51 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/bankomat/04_comp/</guid>
      <description>Система АСУ &amp;ldquo;Банкомат&amp;rdquo; обладает следующими конкурентными преимуществами:
 Оптимизационные алгоритмы, обеспечивающие гарантированный экономический эффект. Возрастание экономического эффекта за счёт учёта важных особенностей работы банков – ресурсных ограничений возможностей служб инкассации и кассовых узлов; проведение единовременных инкассаций территориально-удаленных объектов оборота наличности, расположенных на общих маршрутах бригад инкассации; автоматическое планирование возрастания клиентского расхода в дни массовых выплат и пр. Комплексное решение для банкоматов, терминалов и дополнительных офисов банка, автоматизирующие все стадии технологического процесса от подготовки до исполнения распоряжения на инкассацию.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Конкурентные преимущества</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/energy/04_comp/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 23:13:51 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/energy/04_comp/</guid>
      <description>Основа модели ТЭС – НТД по топливоиспользованию; Модель ТЭС расширяема технологом без каких-либо ограничений; Модель ТЭС исторична (обладает версионностью), что обеспечивает возможности для замены НТД по топливоиспользованию и имитационного моделирования; Система представляет собой единый продукт для сотрудников производственных подразделений и подразделений по работе с рынком, работающий на единой модели и на единых данных; Высокое быстродействие оптимизационных алгоритмов; Мощная подсистема информационной безопасности; Централизованная (все ТЭС обрабатываются на единой СУБД и едином сервере приложений) и децентрализованная (каждая ТЭС обрабатывается на своём сервере) модели развёртывания.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>02.10.2017</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/news/2017-10-02/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 22:15:40 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/news/2017-10-02/</guid>
      <description>Завершены работы по моделированию Нижнетуринской ГРЭС ПАО «Т Плюс» с использованием ПО «Система управления энергетическими режимами, оборудованием, рыночными и производственными стратегиями ТЭС, ГК»
Выполненные работы включали:
 Настройку автоматического сбора данных из системы АСУ ТП по протоколу OPC UA; Настройку расчётной модели новой очереди ТЭС (включает две ПГУ) в объёме расчёта нормативных и фактических ТЭП; Настройку видеокадров для мониторинга значений технологических параметров; Настройку форм отчётности.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10.10.2017</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/news/2017-10-10/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 22:15:40 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/news/2017-10-10/</guid>
      <description>Cостоялось официальное открытие в России дата-цента SAP «SCP в России: открываем дверь в будущее».
Генеральный директор компании Антон Меленцов представил доклад о системе управления денежной наличностью АСУ «Банкомат» на платформе SAP HANA. В докладе был представлен опыт перевода промышленной системы на технологическую платформу SAP, кратко представлена структура экономического эффекта, обеспечиваемая за счет использования системы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>31.08.2017</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/news/2017-08-31/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 22:15:40 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/news/2017-08-31/</guid>
      <description>Завершены работы по этапу 3 в рамках внедрения АСУ «Банкомат» в ПАО «АК БАРС» Банк.
В рамках работ этапа выполнено расширение функциональности АСУ «Банкомат», внедрённой в Банке. В частности, обеспечено:
 Учёт ресурсных ограничений кассового узла и службы инкассации; Учёт ограничений по набору доступных номиналов в кассовом узле; Мониторинг доступности банкоматов; Аудит действий пользователей; Ряд функций, повышающих быстродействие системы и удобство её использования.  Вышеперечисленные изменения включены в базовую версию продукта, поставляемую всем банкам-пользователям системы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>АСУ Банкомат</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/index/02_bankomat/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 22:15:40 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/index/02_bankomat/</guid>
      <description>Система снижает операционные расходы банка на функционирование сети объектов оборота наличности (банкоматы, платёжные терминалы и дополнительные офисы) за счёт оптимизации процесса управления инкассациями и фондированием наличности. Система обеспечивает:
 прогнозирование клиентского расхода/поступления для объектов оборота наличности, включая банкоматы с функцией ресайклинга; оптимальный график инкассаций, минимизирующий операционные расходы; снижение количества простоев банкоматов и терминалов; оптимизацию сумм подкрепления и покупюрной разбивки наличности; поддержку жизненного цикла распоряжения на инкассацию на всех стадиях обработки, включая автоматизированное формирование проекта распоряжения, ввод данных о формировании кассет с последующим контролем, передачу исходных данных для формирования расходных кассовых ордеров, приём кассет от инкассаторов, учёт результатов пересчёта наличности, формирование приходных кассовых ордеров, формирование балансового отчёта; проведение взаиморасчётов с инкассирующими организациями; автоматизацию формирования распоряжений на техническое обслуживание; контроль текущего состояния банкоматов и терминалов; автоматизацию ряда аналитических функций.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Внедрения</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/bankomat/03_projects/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 22:15:40 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/bankomat/03_projects/</guid>
      <description>Система промышленно эксплуатируется в следующих банках:
 ПАО КБ «УБРиР» ООО КБЭР «Банк Казани» ПАО «АК БАРС» Банк  Начато внедрение в ПАО &amp;ldquo;Почта Банк&amp;rdquo;.
Тестирование АСУ «Банкомат» производится несколькими банками РФ и ближнего зарубежья.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Внедрения</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/energy/03_projects/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 22:15:40 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/energy/03_projects/</guid>
      <description>Система используется в управляющем аппарате и на станциях ПАО «Т-Плюс»:
 Новосвердловская ТЭЦ (5 турбин, 7 котлов, поперечные связи) 580 МВт, 900 Гкал; Нижнетуринская ГРЭС (2 ПГУ, 2 водогрейных котла) 472 МВт, 560 Гкал; Академическая ТЭЦ (ПГУ, 2 водогрейных котла, 2 паровых котла) 222 МВт, 440 Гкал.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Система для тепловой генерации</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/index/03_energy/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 22:15:40 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/index/03_energy/</guid>
      <description>Система обеспечивает решение нижеперечисленных ключевых задач:
 Ведение в электронном виде расчётной модели ТЭС в соответствии с НТД по топливоиспользованию, актуализация модели силами технолога; Производственное планирование среднесрочное и краткосрочное, имитационное моделирование; Расчет фактических и нормативных ТЭП, долговременное хранение результатов расчётов и формирование отчетности; Оптимизация энергетических режимов по критерию максимизации маржинальной прибыли (либо минимизации затрат), формирование оптимальной ценовой заявки для РСВ; Оптимальное оперативное управление энергетическим режимом; Создание видеокадров для оперативного мониторинга значений технологических параметров.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Экономический эффект</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/bankomat/02_effect/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 22:15:40 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/bankomat/02_effect/</guid>
      <description>Использование Системы в банке снижает совокупные затраты на управление денежной наличностью на 10-20%.
Себестоимость выдачи 1000 рублей клиенту снижается на 20 - 80 копеек (в зависимости от эффективности организации процесса до внедрения Системы).
Экономический эффект от внедрения Системы составляет от 2500 рублей в месяц на один банкомат.
Выводы об эффективности использования Системы в ПАО КБ «УБРиР» могут быть сделаны на основании публикуемой отчётности ЦБ РФ:
 На 01.08.2015 (до внедрения) остатки в банкоматах по счёту 20208 составляли 1 927,28 млн.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Экономический эффект</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/energy/02_effect/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 22:15:40 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/energy/02_effect/</guid>
      <description>Подтверждённая величина экономического эффекта составляет:
 1% – 2% от стоимости потребляемого топлива – за счёт решения оптимизационных задач и формирования оптимальной ценовой заявки; До 500 тыс. рублей в месяц за счёт минимизации штрафов по результатам работы на БР.  Наибольший эффект достигается для ТЭС с комбинированной выработкой тепла и электроэнергии, с разнотипным оборудованием и с поперечными связями.
Совместное использование системы производственными и рыночными подразделениями обеспечивает максимальный экономический эффект. По времени формирования эффекта выделяются следующие этапы:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>25.06.2017</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/news/2017-06-25/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 21:49:58 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/news/2017-06-25/</guid>
      <description>Завершено портирование систем на облачную платформу SAP Cloud Platform
Системы АСУ «Банкомат» и «Система управления энергетическими режимами, оборудованием, рыночными и производственными стратегиями ТЭС, ГК» успешно запущены под управлением SAP Cloud Platform.
Использование облачной среды SAP позволяет клиенту сэкономить на инфраструктуре и её обслуживании, а нам строить более гибкую ценовую политику: теперь мы можем предлагать клиенту возможность выбора между единовременным лицензионным платежом, который может быть весьма значительным, и равномерными платежами за использование сервиса.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Кратко о системе</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/energy/01_about/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 21:49:58 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/energy/01_about/</guid>
      <description>Система обеспечивает решение нижеперечисленных ключевых задач:
 Ведение в электронном виде расчётной модели ТЭС в соответствии с НТД по топливоиспользованию, актуализация модели силами технолога; Производственное планирование среднесрочное и краткосрочное, имитационное моделирование; Расчет фактических и нормативных ТЭП, долговременное хранение результатов расчётов и формирование отчетности; Оптимизация энергетических режимов по критерию максимизации маржинальной прибыли (либо минимизации затрат), формирование оптимальной ценовой заявки для РСВ; Оптимальное оперативное управление энергетическим режимом; Создание видеокадров для оперативного мониторинга значений технологических параметров.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Кратко об АСУ «Банкомат»</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/bankomat/01_about/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 21:49:58 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/bankomat/01_about/</guid>
      <description>Система снижает операционные расходы банка на функционирование сети объектов оборота наличности (банкоматы, платёжные терминалы и дополнительные офисы) за счёт оптимизации процесса управления инкассациями и фондированием наличности. Система обеспечивает:
 прогнозирование клиентского расхода/поступления для объектов оборота наличности, включая банкоматы с функцией ресайклинга; оптимальный график инкассаций, минимизирующий операционные расходы; снижение количества простоев банкоматов и терминалов; оптимизацию сумм подкрепления и покупюрной разбивки наличности; поддержку жизненного цикла распоряжения на инкассацию на всех стадиях обработки, включая автоматизированное формирование проекта распоряжения, ввод данных о формировании кассет с последующим контролем, передачу исходных данных для формирования расходных кассовых ордеров, приём кассет от инкассаторов, учёт результатов пересчёта наличности, формирование приходных кассовых ордеров, формирование балансового отчёта; проведение взаиморасчётов с инкассирующими организациями; автоматизацию формирования распоряжений на техническое обслуживание; контроль текущего состояния банкоматов и терминалов; автоматизацию ряда аналитических функций.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Новости компании</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/index/01_news/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 21:49:58 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/index/01_news/</guid>
      <description>26.02.2018 На НТГРЭС обеспечен расчёт ТЭП в темпе процесса.
Подробнее &amp;gt;&amp;gt;
12.01.2018 ПАО «Почта Банк» выбирает АСУ «Банкомат» для автоматизации планирования инкассаций сети банкоматов.
Подробнее &amp;gt;&amp;gt;
28.11.2017 Завешен процесс сертификации SAP нашего решения АСУ «Банкомат», предназначенного для оптимизации управления денежной наличностью в банке.
Подробнее &amp;gt;&amp;gt;
02.10.2017 Завершены работы по моделированию Нижнетуринской ГРЭС ПАО «Т Плюс» с использованием ПО «Система управления энергетическими режимами, оборудованием, рыночными и производственными стратегиями ТЭС, ГК».
Подробнее &amp;gt;&amp;gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>