<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Новости on Сервис-модель</title>
    <link>http://www.servicemodel.ru/news/</link>
    <description>Recent content in Новости on Сервис-модель</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Jan 2016 21:49:58 +0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.servicemodel.ru/news/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>12.01.2018</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/news/2018-01-12/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2017 22:15:40 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/news/2018-01-12/</guid>
      <description>«Почта Банк» выбирает АСУ «Банкомат» для автоматизации планирования инкассаций сети банкоматов.
ПАО «Почта Банк» демонстрирует высокие темпы наращивания сети банкоматов. Банк использует банкоматы только с функцией ресайклинга. За последние 2 года сеть банкоматов Банка выросла более чем на 3000 устройств, в планах организации увеличение сети банкоматов до 8 000 устройств. В этих условиях Банку потребовался эффективный инструмент, который бы позволил оптимизировать затраты на функционирование сети, сократить время планирования инкассаций. Специалисты Банка провели детальный анализ рынка систем для оптимизации управления денежной наличностью, который включал стадию пилотирования работы сети на данных Банка.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>26.02.2018</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/news/2018-02-26/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2017 22:15:40 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/news/2018-02-26/</guid>
      <description>На НТГРЭС обеспечен расчёт ТЭП в темпе процесса.
В результате использования нашего программного обеспечения, начиная с февраля 2018 года, на НТГРЭС расчет ТЭП выполняется в темпе процесса с дискретом 1 минута. Ключевые результаты расчёта отображаются на видеокадре оперативного мониторинга.
Оперативный персонал ТЭС и руководство филиала получили возможность контролировать динамику изменения удельных расходов топлива в зависимости от энергетического режима оборудования.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>28.11.2017</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/news/2017-11-28/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2017 22:15:40 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/news/2017-11-28/</guid>
      <description>Завешен процесс сертификации SAP нашего решения АСУ «Банкомат», предназначенного для оптимизации управления денежной наличностью в банке.
Система АСУ «Банкомат» сертифицирована SAP для использования в облачной платформе SAP Cloud Platform. Информация о сертификации АСУ «Банкомат» доступна в SAP Certified Solutions Directory по ссылке.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>02.10.2017</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/news/2017-10-02/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 22:15:40 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/news/2017-10-02/</guid>
      <description>Завершены работы по моделированию Нижнетуринской ГРЭС ПАО «Т Плюс» с использованием ПО «Система управления энергетическими режимами, оборудованием, рыночными и производственными стратегиями ТЭС, ГК»
Выполненные работы включали:
 Настройку автоматического сбора данных из системы АСУ ТП по протоколу OPC UA; Настройку расчётной модели новой очереди ТЭС (включает две ПГУ) в объёме расчёта нормативных и фактических ТЭП; Настройку видеокадров для мониторинга значений технологических параметров; Настройку форм отчётности.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10.10.2017</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/news/2017-10-10/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 22:15:40 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/news/2017-10-10/</guid>
      <description>Cостоялось официальное открытие в России дата-цента SAP «SCP в России: открываем дверь в будущее».
Генеральный директор компании Антон Меленцов представил доклад о системе управления денежной наличностью АСУ «Банкомат» на платформе SAP HANA. В докладе был представлен опыт перевода промышленной системы на технологическую платформу SAP, кратко представлена структура экономического эффекта, обеспечиваемая за счет использования системы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>31.08.2017</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/news/2017-08-31/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 22:15:40 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/news/2017-08-31/</guid>
      <description>Завершены работы по этапу 3 в рамках внедрения АСУ «Банкомат» в ПАО «АК БАРС» Банк.
В рамках работ этапа выполнено расширение функциональности АСУ «Банкомат», внедрённой в Банке. В частности, обеспечено:
 Учёт ресурсных ограничений кассового узла и службы инкассации; Учёт ограничений по набору доступных номиналов в кассовом узле; Мониторинг доступности банкоматов; Аудит действий пользователей; Ряд функций, повышающих быстродействие системы и удобство её использования.  Вышеперечисленные изменения включены в базовую версию продукта, поставляемую всем банкам-пользователям системы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>25.06.2017</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/news/2017-06-25/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 21:49:58 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/news/2017-06-25/</guid>
      <description>Завершено портирование систем на облачную платформу SAP Cloud Platform
Системы АСУ «Банкомат» и «Система управления энергетическими режимами, оборудованием, рыночными и производственными стратегиями ТЭС, ГК» успешно запущены под управлением SAP Cloud Platform.
Использование облачной среды SAP позволяет клиенту сэкономить на инфраструктуре и её обслуживании, а нам строить более гибкую ценовую политику: теперь мы можем предлагать клиенту возможность выбора между единовременным лицензионным платежом, который может быть весьма значительным, и равномерными платежами за использование сервиса.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>