<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>АСУ «Банкомат» on Сервис-модель</title>
    <link>http://www.servicemodel.ru/bankomat/</link>
    <description>Recent content in АСУ «Банкомат» on Сервис-модель</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Jan 2016 21:49:58 +0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.servicemodel.ru/bankomat/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Свидетельство</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/bankomat/08_cert/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 23:16:35 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/bankomat/08_cert/</guid>
      <description>OOO «Сервис–модель» с ПО АСУ «Банкомат» внесено в Единый реестр российских программ для электронных вычислительных машин и баз данных (информация доступна по ссылке https://reestr.minsvyaz.ru/reestr/88072/).
На АСУ &amp;ldquo;Банкомат&amp;rdquo; получено Свидетельство о государственной регистрации программы для ЭВМ № 2013618198.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Видеокурс</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/bankomat/07_video/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 23:16:04 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/bankomat/07_video/</guid>
      <description>Эффективное учебное пособие по работе в системе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Подробное описание</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/bankomat/06_details/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 23:15:36 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/bankomat/06_details/</guid>
      <description>Документ для руководителей и специалистов кредитных организаций, отвечающих за эффективность управления денежной наличностью.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Презентация возможностей системы</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/bankomat/05_presentation/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 23:15:07 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/bankomat/05_presentation/</guid>
      <description>Презентация ориентирована на менеджмент кредитных организаций.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Конкурентные преимущества</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/bankomat/04_comp/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 23:13:51 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/bankomat/04_comp/</guid>
      <description>Система АСУ &amp;ldquo;Банкомат&amp;rdquo; обладает следующими конкурентными преимуществами:
 Оптимизационные алгоритмы, обеспечивающие гарантированный экономический эффект. Возрастание экономического эффекта за счёт учёта важных особенностей работы банков – ресурсных ограничений возможностей служб инкассации и кассовых узлов; проведение единовременных инкассаций территориально-удаленных объектов оборота наличности, расположенных на общих маршрутах бригад инкассации; автоматическое планирование возрастания клиентского расхода в дни массовых выплат и пр. Комплексное решение для банкоматов, терминалов и дополнительных офисов банка, автоматизирующие все стадии технологического процесса от подготовки до исполнения распоряжения на инкассацию.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Внедрения</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/bankomat/03_projects/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 22:15:40 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/bankomat/03_projects/</guid>
      <description>Система промышленно эксплуатируется в следующих банках:
 ПАО КБ «УБРиР» ООО КБЭР «Банк Казани» ПАО «АК БАРС» Банк  Начато внедрение в ПАО &amp;ldquo;Почта Банк&amp;rdquo;.
Тестирование АСУ «Банкомат» производится несколькими банками РФ и ближнего зарубежья.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Экономический эффект</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/bankomat/02_effect/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 22:15:40 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/bankomat/02_effect/</guid>
      <description>Использование Системы в банке снижает совокупные затраты на управление денежной наличностью на 10-20%.
Себестоимость выдачи 1000 рублей клиенту снижается на 20 - 80 копеек (в зависимости от эффективности организации процесса до внедрения Системы).
Экономический эффект от внедрения Системы составляет от 2500 рублей в месяц на один банкомат.
Выводы об эффективности использования Системы в ПАО КБ «УБРиР» могут быть сделаны на основании публикуемой отчётности ЦБ РФ:
 На 01.08.2015 (до внедрения) остатки в банкоматах по счёту 20208 составляли 1 927,28 млн.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Кратко об АСУ «Банкомат»</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/bankomat/01_about/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 21:49:58 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/bankomat/01_about/</guid>
      <description>Система снижает операционные расходы банка на функционирование сети объектов оборота наличности (банкоматы, платёжные терминалы и дополнительные офисы) за счёт оптимизации процесса управления инкассациями и фондированием наличности. Система обеспечивает:
 прогнозирование клиентского расхода/поступления для объектов оборота наличности, включая банкоматы с функцией ресайклинга; оптимальный график инкассаций, минимизирующий операционные расходы; снижение количества простоев банкоматов и терминалов; оптимизацию сумм подкрепления и покупюрной разбивки наличности; поддержку жизненного цикла распоряжения на инкассацию на всех стадиях обработки, включая автоматизированное формирование проекта распоряжения, ввод данных о формировании кассет с последующим контролем, передачу исходных данных для формирования расходных кассовых ордеров, приём кассет от инкассаторов, учёт результатов пересчёта наличности, формирование приходных кассовых ордеров, формирование балансового отчёта; проведение взаиморасчётов с инкассирующими организациями; автоматизацию формирования распоряжений на техническое обслуживание; контроль текущего состояния банкоматов и терминалов; автоматизацию ряда аналитических функций.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>