<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Энергетика on Сервис-модель</title>
    <link>http://www.servicemodel.ru/energy/</link>
    <description>Recent content in Энергетика on Сервис-модель</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Jan 2016 21:49:58 +0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.servicemodel.ru/energy/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Свидетельство</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/energy/06_cert/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 23:16:35 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/energy/06_cert/</guid>
      <description>На систему получено Свидетельство о государственной регистрации программы для ЭВМ № 2014661075.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Презентация возможностей системы</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/energy/05_presentation/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 23:15:07 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/energy/05_presentation/</guid>
      <description>Презентация ориентирована на менеджмент генерирующих компаний, ТЭС, предприятий, обладающих собственными генерирующими мощностями.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Конкурентные преимущества</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/energy/04_comp/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 23:13:51 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/energy/04_comp/</guid>
      <description>Основа модели ТЭС – НТД по топливоиспользованию; Модель ТЭС расширяема технологом без каких-либо ограничений; Модель ТЭС исторична (обладает версионностью), что обеспечивает возможности для замены НТД по топливоиспользованию и имитационного моделирования; Система представляет собой единый продукт для сотрудников производственных подразделений и подразделений по работе с рынком, работающий на единой модели и на единых данных; Высокое быстродействие оптимизационных алгоритмов; Мощная подсистема информационной безопасности; Централизованная (все ТЭС обрабатываются на единой СУБД и едином сервере приложений) и децентрализованная (каждая ТЭС обрабатывается на своём сервере) модели развёртывания.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Внедрения</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/energy/03_projects/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 22:15:40 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/energy/03_projects/</guid>
      <description>Система используется в управляющем аппарате и на станциях ПАО «Т-Плюс»:
 Новосвердловская ТЭЦ (5 турбин, 7 котлов, поперечные связи) 580 МВт, 900 Гкал; Нижнетуринская ГРЭС (2 ПГУ, 2 водогрейных котла) 472 МВт, 560 Гкал; Академическая ТЭЦ (ПГУ, 2 водогрейных котла, 2 паровых котла) 222 МВт, 440 Гкал.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Экономический эффект</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/energy/02_effect/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 22:15:40 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/energy/02_effect/</guid>
      <description>Подтверждённая величина экономического эффекта составляет:
 1% – 2% от стоимости потребляемого топлива – за счёт решения оптимизационных задач и формирования оптимальной ценовой заявки; До 500 тыс. рублей в месяц за счёт минимизации штрафов по результатам работы на БР.  Наибольший эффект достигается для ТЭС с комбинированной выработкой тепла и электроэнергии, с разнотипным оборудованием и с поперечными связями.
Совместное использование системы производственными и рыночными подразделениями обеспечивает максимальный экономический эффект. По времени формирования эффекта выделяются следующие этапы:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Кратко о системе</title>
      <link>http://www.servicemodel.ru/energy/01_about/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 21:49:58 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.servicemodel.ru/energy/01_about/</guid>
      <description>Система обеспечивает решение нижеперечисленных ключевых задач:
 Ведение в электронном виде расчётной модели ТЭС в соответствии с НТД по топливоиспользованию, актуализация модели силами технолога; Производственное планирование среднесрочное и краткосрочное, имитационное моделирование; Расчет фактических и нормативных ТЭП, долговременное хранение результатов расчётов и формирование отчетности; Оптимизация энергетических режимов по критерию максимизации маржинальной прибыли (либо минимизации затрат), формирование оптимальной ценовой заявки для РСВ; Оптимальное оперативное управление энергетическим режимом; Создание видеокадров для оперативного мониторинга значений технологических параметров.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>